一黎就三號波！

天文台考慮今晚發出三號強風信號
source: cable news

星期六日
呢啲波數
可以隨意

星期一準時返工

求其la

假期波特別爽手

因為佢喺好近香港嘅位置增強成形